[我到底睇緊咩]一人幾句續寫故事

遊戲好簡單
1.每人約二十字
2.續寫上一個人寫既故事作延伸
Eg #54 I go to school by bus
#55 because mtr is shit
3.自由發揮

今日搭地鐵見到有小朋友上myavsuper，

然後佢老母上mytvsuper 嘅時候見到小朋友上過myavsuper

佢好唔開心咁喊緊

佢就用緊部ipad睇，聲量又要開到恆

全車都聽到 啲妹下妹下就開始儲氣預備鬧人

點知個小朋友突然除左條褲

隔來個大陸阿嬸見到嚇到打左個細路一巴

原來佢入面仲著左條裙

個細路唔服，想打反個啊嬸，打左落人地個屎忽到

啊嬸個籮肥大又富彈性，一掌打去彈下彈下，阿嬸爽到不得了

個阿嬸終於忍唔到，噴到個細路成面水

啲水酸嘅屌

之後隔離個呀叔奶左啖 就射左

啲精酸嘅屌

之後隔離個呀婆奶左啖 又噴水

你講起我就扯火

今次噴到個細路嘅阿媽成面係水，連個妝都融埋

d水酸嘅屌

突然有個毒撚發現呢個循環可以解決地球能源問題

然後佢冇理到就落咗車

落車嘅時候, 發覺ipad同書包留咗喺地鐵

回頭一望發現個小朋友用緊部iPad 又睇緊myavsuper

毒撚立即追住架地鐵跑左出月台

掛住部ipad同書包,佢一下唔覺意..撞咗落條好大波嘅女度

屌你條女原來有J